救命 個頭好油

基本上每一晚沖涼洗左頭第二朝起身都一定油
試過用好多款控油洗頭水 但都好快就出返油

切咗絛油脂分泌線

真係邊度都見到你

有冇試過

我都係，早晚都洗一次

有冇諗過係你本身頭皮太乾而出油？

有冇脫髮 脫髮好易油

用兩次洗頭水
之後一定要吹頭
咁會油得冇咁快

但係油都會導致脫髮

可能太過控油
導致刺激頭皮再分泌多啲油
試下一啲中性洗頭水

脱髮

點解你會咁多頭皮?

睇下有無用

試吓用噴霧乾粉
我喺葵芳廣場買咗支洗完會涼浸浸好重薄荷味嘅洗頭水再加乾洗噴霧
用重得耐真係冇咁容易出油
不過如果你係做廚房同埋本身油又炸野多就點搞都冇用

我本來都油
染完髮冇左依個問題

用maro 萬寧有賣。 用過最好嘅控油洗頭水

本身我都有諗過,但又覺得無咁好死可以醫到

洗頭水用唔好太多
用完熱水用返d 無咁熱既水沖頭

食野都唔可以太油膩

越控越油
用返普通洗頭水啦

揀冇矽洗頭水，推介一隻俾你Dr.Zero HKTVmall 有
你個頭咁油最好每星期都用d清潔頭皮既野，自己揾下

試吓啲溫和嘅洗頭水仲好
控油嗰啲反而會令你乾到出油
少食煎炸/辣嘢
洗頭水唔好太熱

唔好理咁多 朝早洗多次頭係基本

試吓用返普通洗頭水，依隻唔錯